{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023061211337/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women String Short Pants - Grey"
    },
    "text": "BEAKER ORIGINAL ブランドのFW23 / QP3625OG13 商品は切開線ディテールが適用されたショーツです。 このショーツは落ちる切開線がボリュームを生かしながら丸くデザインされており、他のファッションアイテムと簡単にマッチできます。 素材としては軽いピグメント面が使用されており、腰には調節可能なストリングが追加され、快適な着心地を提供します。 この商品はカジュアルな演出が可能で、自然な感じを与えることができます。 素材は綿100%で、洗濯方法としてはドライクリーニングをお勧めします。 薄い色の場合はきれいな溶剤を使用してドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせることをおすすめします。 もし毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングをしなければならず、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければなりません。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけることをお勧めし、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このショーツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "切開線ディテールが適用されたデザインです。"
        },
        {
            "question": "このショーツの特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "落ちる切開線がボリュームを生かした丸いデザインです。"
        },
        {
            "question": "どのような素材で作られていますか？",
            "answer": "軽いピグメント面が使用された素材です。"
        },
        {
            "question": "このショーツはどのように着用するのですか？",
            "answer": "腰に調節可能なストリングが追加されており、快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このショーツはどんなスタイルに合わせやすいですか？",
            "answer": "他のファッションアイテムと簡単にマッチするカジュアルなスタイルに合わせやすいです。"
        },
        {
            "question": "このショーツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニングがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "薄い色の場合のドライクリーニングには何を注意すべきですか？",
            "answer": "きれいな溶剤を使用し、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせることがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合のドライクリーニングはどうすれば良いですか？",
            "answer": "分離してドライクリーニングを行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "水や汗がついた場合のショーツの洗濯方法は？",
            "answer": "速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このショーツのアイロンのかけ方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "低温で布を覆ってアイロンをかけることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このショーツは摩擦によって毛羽立ちが起こりやすいですか？",
            "answer": "摩擦によって毛羽立ちが起こる可能性があるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 415
    }
}